各位90後點睇數碼暴龍廢到要我地初音carry？

90後最愛嘅童年回憶
結果煤到要搵我地毒撚聽嘅初音呃人睇
笑死寶寶